/* 
  Localizable.strings
  WhatsPhoto

  Created by Sapp on 2014/8/14.
  Copyright (c) 2014年 Sapp. All rights reserved.
 */
"WhatsPhoto"="WhatsPhoto";
"Write the subtitle in the photo"="寫下圖片中的字幕";
"Add Tags"="新增標籤";
"Please Allow Photo Access"="請允許相片存取";
"This allows you to share photos from your library. Open iPhone Settings > Tap Privacy > Tap Photos > Set “%@” to ON."="這將允許您從相機膠卷匯入螢幕截圖。請開啟 iPhone 設定 > 輕點隱私 > 輕點照片 > 將「%@」設定為啟動。";
"Ok"="確定";
"Post"="發佈";
"Upload photo"="上傳圖片";
"Done"="完成";
"Fail"="上傳失敗";
"Tag length must less than 26 words."="標籤字數不可以超過26個字";
"Tag is duplicated."="標籤已重複";
"Explore"="探索";
"Search"="搜尋";
"Setting"="設定";
"Message"="訊息";
"Skip"="略過";
"View"="查看";
"Used: "="使用次數: ";
"Hot"="熱門";
"New"="最新";
"Pull down to refresh..."="下拉螢幕以更新...";
"Loading..."="正在更新...";
"Release to refresh..."="放開螢幕以更新...";
"Add a Photo"="新增圖片";
"LINE not installed"="LINE 尚未安裝";
"WhatsApp not installed"="WhatsApp 尚未安裝";
"WeChat not installed"="WeChat 尚未安裝";
"Messenger not installed"="Messenger 尚未安裝";
"Tag"="標籤";
"Send photo to your friends"="傳送圖片給你的朋友";
"Cancel"="取消";
"LINE"="LINE";
"WhatsApp"="WhatsApp";
"WeChat"="WeChat";
"FB Messenger"="FB Messenger";
"Save to Camera Roll"="儲存圖片";
"Photo saved"="圖片已儲存";
"Report"="檢舉";
"Report this content?"="檢舉此內容?";
"Thank you for your report."="謝謝你提出檢舉";
"Clear all"="清除搜尋記錄";
"Just"="剛剛";
"minutes ago"="分鐘前";
"hours ago"="小時前";
"days ago"="天前";
"weeks ago"="週前";
"months ago"="個月前";
"years ago"="年前";
"Couldn't load search results"="無法載入搜尋結果";
"Worldwide"="全球";
"Language"="語言";
"Default Instant Messenger"="預設傳訊 App";
"Preferences"="偏好設定";
"Default IM"="預設傳訊 App";
"Empty subtitle"="請輸入字幕";
"Continue without subtitle?"="不打字幕繼續上傳?";
"Continue"="繼續";
"You cannot post more than 30 tags per post."="標籤個數已達30個上限";